鼻塞瞓覺 希望可以夢中窒息死

但首先要瞓得著

要唔要返工？

唔會，你會發現你用咗口呼吸。

順帶一提，你唔會訓住窒息死，因為真係好撚辛苦

口之呼吸

買個氫氣駁膠袋自己搞掂啦
日日上黎叫春都無用架